如果阿根廷捧盃 但決賽美斯30分鐘傷出 咁樣算唔算登基做球王？

假設嗰30分鐘無入球無助攻

有係場邊指指點點咪計

唔好問d冇可能既問題啦

過到今晚先算啦

牙朗

決賽之前入左幾多球

牙朗都計點解佢唔計

小花迷不嬲都唔計

16 8 4強各一球

過到今晚先問喇

贏鳩硬

要場邊指揮

算，球王撩鼻屎都有貢獻

認真

如果
如果
如果
咁撚多如果

無功都有勞啦 講到真係就係踢決賽一場過咁

8強都贏唔到牙朗啦

小花迷唔係唔計c朗既歐國盃既咩

牙朗踢完今晚登機喇柒碌

今晚就登機啦霉西

細哨02年都計

如果佢30分鐘有露出過爭勝嘅眼神
我覺得可以

捧盃